一個月一萬蚊零用錢唔係好多姐

今日D同學問我，有几多零用錢，我話ㄧ皮姐 佢地o唒 我真係唔明

I think so 扑幾次臭雞就冇左

屌你啦
我爸B一日都比一皮我洗

佢地覺得太少 呢個世代邊有人仲係得一萬蚊零用錢架